寄零食去美國有咩推薦

睇波睇劇個陣食
最好個邊冇得買 thx

doritos

jagabi
小老板
善字牌魚肉腸
熱浪
炸魚皮

頭3樣thx

寄日本零食，美國有都偏貴，種類唔多

睇你住咩城市
你加州SF LA SD 上面講既零食全部都有

鹹蛋魚皮

合味道杯面 瘋狂寄合味道杯面 有幾多寄幾多 離開咗香港先知合味道係寶

我想寄津路去美國

LA
咁應該買咩好

夾糖個啲糖

花生

咁咪唔好特登買law...當地有得買唔好咩？
華人韓國日本超市轉番個圈大部分香港食開既野都會有
其中一樣我搵唔到既係維他港式奶茶咁law
寄真係唔好寄，如果帶去可以帶少少自己必食既，始終香港平d

好 唔該哂你的意見